2020年之前，巴菲特一生人只經歷過一次美股熔斷

但是
連登裏頭的槓桿投資策劃師
雖然年紀輕輕
但已經至少體驗過三次美股熔斷了

誰比較經得起風浪
誰比較有經驗
相信不言而喻

「廢老，你的時代已經過去了。我們擁有連儲局，你是不夠我們來的。但是不要再錯下去了，跟隨我們吧。」

不得了

巴菲特廢老嘅時代已經過去

又嚟

連登
巴菲特=廢老
麵媽=港燈

講得無錯，條數係咁計

呢篇原文係咩

點止熔斷 升停 單日升破記錄都經歷晒

無原文

仲有冇

做咩係咁追擊巴菲特
幾時得罪左連登

不能承受股價下跌50％的人就不應該投資

Ur name

層出不窮

經歷左兩次熔斷，我隻7522都係吃屎，11.7買，$10放, 千企唔好買依隻妖etf。

巴打係新一代經濟哲學家
開啟咗我未接觸過嘅大門

又啱

巴打係咁出post追擊廢佬菲

這浪交給我們吧

老野都係返去遊水啦